【德國戰線】FDP準備響國會提出馬格尼茲法案動議！！

【速度之快】FDP好快就會提出馬格尼茲法案動議
少少背景：德國國會真正討論嘅地方，其實唔係國會嘅會議（例如英國），而係國會入面嘅委員會，通常推出咗一條法案之後，如果唔係緊急法案，好多時候都會撥返畀相應嘅委員會做內部討論，之後委員會就會畀出一個建議決定，先會交上大會做最後嘅決定。

如果FDP真係好似Gyde Jensen咁講，會出馬格尼茲動議，首先佢作爲人權委員會嘅主席，肯定會對委員會嘅建議決定有好大影響力，我估計今次呢個動議，委員會應該會有共識通過。所以戲玉就會去咗大會做Lesung嘅時候（即係二讀三讀），到底今次執政聯盟（FDP，綠黨肯定會訓身支持，AfD同Linke就唔好提）仲會唔會用「要繼續同中國對話」嚟做藉口否決？

我無水晶球，唔想開心得太早，但係我好希望我會估中：我覺得德國嘅馬格尼茲法案應該會通過，林鄭第二個喺德國讀緊希臘哲學嘅仔仔，可能好快又要因爲「家庭原因」返去同佢老母團聚。

原因：
一，FDP提出動議，如果完全無把握，估計都唔會提

二，馬斯當面收王毅皮，係一個新指標

三，德國政府官方代表進行人權對話，都夠薑公開話同中國無對話空間，中國人權狀況「dramatisch」，咁即係話德國政府嘅立場都已經變咗

四，GroKo就可能視呢個立場爲開綠燈，SPD唔係畀政府拉住的話，估計應該會投贊成票，咁GroKo應該唔會分開投票

五，可能GroKo入面嘅人都會諗，馬格尼茲行政上點做都會有空間，依家風頭火勢，投咗贊成先，之後要落幾多辣，再慢慢講

六，美國都做咗，跟機成本比較低
過咗的話，我諗我會開心到訓唔著！Book定小鳳姐檔期先！

睇下FDP國會議員 Gyde Jensen講啲乜

google translate
週三, 我們在全體會議上討論德國政府對綠黨關於中國的重大請求的回應.
第一次有理由保持樂觀: 這是因為德國政府現在似乎也慢慢地到達聯邦政府, 其當前的中國戰略不能再實施基於價值的外交政策.

我們FDP Fraktion Bundestag很清楚: 人權問題和歐洲安全利益不能再犧牲在談判桌上, 與人民共和國交換.

這也意味著我們必須願意避免使用像華為這樣的不受信的公司的技術. 我們最終需要基於[馬格尼茨基法案]的制裁機制, 懲罰侵犯個人人權者. 在我的演講中瞭解更多

push

肥婆會好唔高興

德國重快出手過英國

英國同歐盟拗緊脫歐

佢唔高興又點啫

搵港共試下水溫先

Go go go

聽講肥婆做埋呢轉總理

唔再撈

幫手入去retweet

有無熟德國嘅巴打講解下?
即係國內分兩派? 鷹派佔大多數?
尋日見到呢個就係仲講緊「要繼續同中國對話」
入面都唔少外國人屌佢
即係個咩國務部長其實irrelevant 定係都代表國內唔少人立場

德國外交部國務部長: 明白美國憂慮 但妖魔化中國會危害國際局勢穩定 德國無意脫鉤/限制中國

唔識德國，不過政府同時有反共同親共唔出奇

美國一樣有民主黨，白宮一樣有財長存在

其實德國係親中定親美
點樣分佢地D派系

Lm

佢拎黎針對俄佬定中共先
講明拎黎打俄佬就晒鳩氣啦

推

繼續努力

一諗起淋病二仔就興奮

其實睇真D Gyde Jensen講既野，重點擺左係俄國，其實意味住如果馬格尼茲法案通過左既話，俄羅斯會係德國既首要目標，要制裁到去香港既官員我諗都仲要一段時間，個人認為至少要等到下一屆德國大聯合政府綠黨做左其中成員政黨先有機會。

德國綠黨同自由民主黨比較支持全球既人權運動，CDU-SPD由於係執政黨既關係，對中關係點都會較其他政黨審慎，真正親中我諗只有die Linke，德國另類選擇黨之前攻擊默克爾既對中政策純粹都係出於佢係反對黨既關係，而佢一早表明英國，而非德國，先係對香港有責任既國家